[推到完場]中午十二時正，林鄭跪低記者會

屈服了

就區選，民建聯先唔會同你癲

林鄭你最好就死撐！仲要2020年實施！

2019年香港特別行政區區議會選舉是為選出香港主權移交後的第六屆香港特別行政區香港區議會的選舉，預定於2019年11月舉行。是次選舉將會選出香港十八區區議會共452個民選議席，連同27個當然議員，合共479個議席。當選的區議會議員任期為四年，由2020年1月1日至2023年12月31日。

責無旁貸

諗漏要補鑊叫做改善

發放就業支援補助金$1060

又諗漏嘢

淋病："政治萎任既官人..."！！！！

羅共諜，官人我要！！！！！

呢條友真係好on9，死要面
唔肯撤回又走去加多樣野，4000蚊係咁呢次又係咁

Miss咗

仲係社會福利署署長出身

唔睇犒講左20分鐘

仍然參加要自力更新?

係

勞工處同ERB又要跑數

有線新聞記者一次過問十幾個問題

邊度有直播？

我睇緊有線直播新聞台

現拎緊長者綜援日後續期時,
但仍未到65歲,
是否按舊有計劃展期,
即繼續拎$3480同唔使參加自力更新?

不知道

經濟日報記者:點解淨係見建制派？唔見泛民
林鄭即刻精神病發

睇你文字直播都夠

林鄭:妒忌呀(奸笑)

林鄭：我要去瑞士

羅公公：睇唔到政策有問題
(咁又補鑊?)

點解香港d官eq咁差，擺明話比人聽係自己錯在先，人地國家d官答記者問題幾咁堅定

林鄭:我真的不知道執行嘅細節

因為真係衰咗

7娥塊面西到一個點

港台記者:點解其他年齡層搵工無津貼?

無諗過咪答唔到

又話自己跟左好耐，又話唔知細節，咁請你返黎把撚

既然淋病瀨係執行問題，點解冇記狗追問唔炒撚左隻嬉皮笑臉My香港民煮党羅共諜呢？？？？

無得問了，已完場

證明呢個政府仲肯聽市民聲音，仲有得救

所以我不嬲屌記狗始終記狗，傳媒不過淫媒！！！！

求其答幾條就收工，個問題應該喺林鄭度

其實旨在俾牌班獻世上就真！！！